啱啱發左個夢，無啦啦有個頭套喺我個頭到

到時拉鳩左你先，再笠個頭套落你到，再告你蒙面，非法集結，襲警

唔講住啦，要落去撳錢掃牛餐肉了